我敢講 施君龍 會係未來成為新一代英雄被受吹奏

大家睇下連歡歡都可以受到吹奏

將來香港大換血

就輪到D新移民吹奏施君龍

岩牙ching

排隊啦

我吹緊何喜華

收皮啦
你何喜華無放過火無殺過人
無做過大事點上神檯